.TH "C:/Repositorios/galeano_1c_2021/firmware/projects/5_OsciloscopioDigital/inc/OsciloscopioDigital.h" 3 "Sábado, 29 de Mayo de 2021" "OsciloscopioDigital_Proyecto4" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
C:/Repositorios/galeano_1c_2021/firmware/projects/5_OsciloscopioDigital/inc/OsciloscopioDigital.h
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Funciones"

.in +1c
.ti -1c
.RI "int \fBmain\fP (void)"
.br
.RI "Función main\&. "
.in -1c
.SH "Documentación de las funciones"
.PP 
.SS "int main (void)"

.PP
Función main\&. \fBOsciloscopioDigital\&.h\fP
.SH "General Description"
.PP
Documento header del programa de conversión A/D con graficación en osciloscopio digital\&.
.PP
.SS "Initials FG Name Flavio Galeano "
.PP
.SS "modification history (new versions first) "
.PP
20210521 v1\&.0\&.0 initial version
.PP
\fBParámetros:\fP
.RS 4
\fIvoid\fP 
.RE
.PP
\fBDevuelve:\fP
.RS 4
0 
.RE
.PP

.SH "Autor"
.PP 
Generado automáticamente por Doxygen para OsciloscopioDigital_Proyecto4 del código fuente\&.
